{
  "wikipedia": "pl:Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Jana i Paw\u0142a M\u0119czennik\u00f3w w Katowicach",
  "website": "https://www.fara-dab.pl/",
  "img": [],
  "summary": "",
  "short": "",
  "discreption": ""
}
